抵制吉野家行動正式展開

全港罷食吉野家

同時有任何衛生問題、貨物阻街、噪音燈光污染即刻向相關部門投訴

屌你老母共產黨走狗

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

成版都係屌失焦] 運動冇大台，有具體行動提議請直接提出

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

合興集團（港交所：0047）

吉野家點解係共產黨？

藍營send獅子狗
自家send垃圾老闆

條撚準備

永久罷食

好多人叫一個最平飯/鍋然後share慢慢食
食完肚痛可以call食環
集體肚痛就係食物中毒
因為好多人食吉野家 罷食行動可能會艱辛 大家要努力

等啲廢老去食囉 屌佢老母

食屎啦吉野家

總公司有咩回應？

紅底 bye

正式啟動!!!!

以後唔食

有冇人食完吉野家肚痛呀？因為真係好污糟呀
起個draft 向食環反映下啦

葵廣果間好污糟 應該最易玩

18區清潔活動

Push

推

放假就去吉野家坐足一日嘆冷氣

不嬲都唔幫趁，難食過閪

吉野家牛肉飯食譜

吉野家管理極差

今日粉嶺吉野家人數明顯減少

我冇嘢講

幫佢貼街招啦宣傳下

吉野家真係好污糟已經好小食

覺得香港吉野家真係好難食 好廢

吉野家？不了

吉野 byebye 哦 應該唔會再見

最中意打投訴電話

最緊要睇走火通道會唔會擺滿貨塞住

推，食環見

試過火鍋入面有條閃電毛

仲吉你老母邊呀

佢咁鐘意打邊爐
我地多多支持
三個人一個窩
六點食到十點

睇fb 藍底都杯葛佢兩面不討好

日日call食環

粉嶺名都嗰間真心覺得好污糟 又細又迫

有巴打係街捉到曱甴，我要收養備用。。。

集中火力

約齊人去一間大分店

四個人只叫一杯汽水

擺晒佢D 位

得閒就落去巡鋪

推

有任何投訴，請電1823

叫日本總公司換代理啦

應該要去間鋪到 坐底 乜撚都唔叫
寫Memo紙

我無野講

朋友未到就搵間吉野家坐底慢慢等

合興集團主要品牌

吉野家（香港、中國東北及華北地區連鎖店特許經營權）

食用油
獅球嘜、駱駝嘜、麒麟、紅桃、喜鵲、盈樂、金鹿、SS上等食油、青島雙鴿

西餅店
超羣

一齊Facebook 傳Hashtag #以後唔食吉野家

del app, send email 取消會員

罷食

咩味

十卜

食物中毒都唔會係第一時間即屙, 大家可以返左屋企先

香港吉野家同日本 同其他國家既吉野家係獨立個體 所以我地罷食絕對係有用

下午茶都唔食呀 垃圾

衛生問題一定仆街，睇下黃埔個間就知

旺角果間好多人

Ok

咁無良心嘅老細,大家一定要傳開去,唔抵幫襯!

發生咩事？

投訴!!一直覺得好污染 成地油琳琳

自我審查白色恐怖 一定唔再食

大家唔好得個講字

準備好打爆食環

朋友做吉野家話冇人食仲好
唔洗做到踢晒腳

Fb洗洗版先

唔食了

老細親證支持驚犬

無知一問

吉野家del左獅子狗個po之外仲做咗啲乜🤨

吉野家主要係後生仔幫襯 而家得罪後生仔

以後唔會再食

GOOGLE 吉野家 老鼠

永遠black list

傳聞同agency 解約
並炒有關員工

一世罷食香港吉仔

仆街吉野家

永久blacklist

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Up

好彩不嬲都唔食香港吉野家，又細份又貴

保險巴絲們去吉野家白坐傾生意

冇食開
投訴係咪1823?

噢......如果係真就真係要罷喇

但係有冇Fact check

吉記啲堂食餐具污糟到

超羣麵包西餅（Maria's Bakery）
中環干諾道中香林大廈
太古城康怡廣場AEON超級市場
薄扶林華貴邨華貴商場
太子道西（旺角花墟內）（前UNCLE FONG）
觀塘順利邨
牛頭角淘大商場（UNCLE FONG）
沙田置富第一城商場
土瓜灣馬頭圍邨
大埔運頭塘邨運頭塘商場
何文田愛民邨愛民商場
馬鞍山恆安商場

睇熱門啦 老細炒左廣告部員工同出席撐警

聽講吉野家D衛生不嬲都好差
又聽講沙田某間細細間對面又有老麥嘅吉野家有老鼠架wor
街坊們一定要注意健康抵制衛生情況堪憂嘅食肆呀

有人玩完搖滾音樂黎

「獅子狗」都有事，即係老細都覺得警係狗啫

呢間野，好耐之前blacklist

有無方法推到上日本新聞，令到日本總公司終止特許經營合約，由日本總公司親自上陣

咪係！

應該係希望有商家代理松屋
屌打香港吉野家

吉野家係領展場有好多廢佬廢中食下午茶 夜晚新移民家庭打吉邊既聚腳點

要令佢生意差要花一定工夫

落佢門市幫佢宣傳啦

發夢見到西9龍中心個間污嘈到呢

千萬不要搜尋吉野家老鼠

投訴到日本！

佢堂食餐具成日唔夠就俾塑膠即棄餐具
完全唔珍惜地球資源 刻意破壞環境
等我同綠色和平反映下

仆街啦吉野無啦啦炒人哋

增加佢嘅營運成本！

要比香港人食，地方同食物要清潔衛生，有任何投訴請打 1823

推佢老母

狗飯俾狗食啦

pish

入去俾嬲先

有無文宣組分工，每日每間鋪都幫手報食環

食物安全，你我有責

之前唔係成日見連登仔讚吉野家下午茶又平又抵食又咩窮人恩物bababa嘅咩
今次佢衰咩?

啱
最好咪撚嚟食
廚房入面啲環境衛生好撚污糟

Why? Evidence?

試過去西九龍果間食早餐 大大隻甲由喺我眼前行過

唔食吉野家lu

冇人食仲好啦 唔洗咁忙 又唔會少左人工

根本搵大陸錢
咁愛國但賣小日食物

1823 最方便
食環消防一次搞掂

定係全場買杯綠茶慢慢支持佢好啲啊

啱
支持你吔咁做

pusj

push

放暑假，冇野做，同學仔，三五知己圍威喂，一杯汽水幾隻杯，分黎飲啊分黎飲，港九新界桔惹家，坐佢一個下晝爛屎忽，乜都得，打機吹水齊歡樂，齊歡樂啊喂。

連自己香港既marketing都唔清楚
有幾何D中老會去食你D垃圾

推
一日未轉代理一日都唔會食

佢堂食餐具好似冇洗過咁都唔夠用？
逼人拎即棄餐具

喺地下見到一隻小強要即影相報食環

我冇野講

無食開垃圾既習慣

陣間打去食環

永久擺食

直至總公司做野收回經營權前都唔會再食

獅球嘜換刀嘜唔該

仲有個個賣本土既駱駝水壺

唔撚食

超合作運動

要抵制就抵制埋獅球嘜、駱駝嘜、超群、Dairy Queen...

間野如果真係有乜污糟邋遢嘢
記得唔好拍片放上乜嘢we7 抖音
唔好搞佢大陸果邊生意

記得同email方式 或 1823填form, 仲要註明要食環用電郵回覆

有無巴打搵得返扑野家條強姦片
貼返去佢fb問點解扑野家可以容許員工做d咁無法無天既事

廢老鐘意食吉野家 幫佢喺油塘嗰啲地方周街貼佢張獅子狗宣傳下先

大陸狗集團

支持罷食
連個post都del埋

香港吉野家，擁有該經營權的香港合興集團有限公司，其總裁洪明基昨日知悉事件後表示極為憤怒，已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。

對旗下企業吉野家發佈疑似「辱警」廣告，洪明基昨日表示事先並不知情，對此極為憤怒。

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。目前該廣告已經刪除，涉事的外判廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

本身好耐就無食吉野家
不論香港定日本既吉野家

全部都冇幫趁開

支持

To 吉野家員工

其實辭職 都係一種表態

由期partime

你真心唔同意你總裁撐警

記得約好你同事 一齊同一時間辭職

其實搵過份工唔難

上水火車站有間 大量蝗幫親

狗都唔食

晚市坐係到等朋友

大圍嗰間少左好多人

番日本啦 咪係香港開啊

加埋我個post得唔得

炒撚左marketing 個同事

搵人寫信去日本代理總公司 講明香港代理總裁
支持612 警察打示威者

希望正視香港個代理權

以前好鍾意食豬飯

唔食了

香港特別行政區法例入面，有冇話規定茶客飲茶既時間？

咁愛國又代理日本品牌, 仲要搞到咁難食

我無野講。

之前食食下有蟲 影哂相 而家係咪用返報比食環聽？

叫一杯清水會唔會好啲

垃圾

認真
唔會再食
本身已經垃圾
重要奶共

汽水都唔洗叫 自己買入去慢慢飲
學啲廢老咁

佢用邊間廣告公司 我地係咪要幫佢宣傳下

唔撚食，本身都唔係平

罷食！！！有膽佢就唔好再賣飯俾我地！

一定要幫嗰位員工

上年食完喺西環創業中心對面果間吉野家搞到食物中毒

條腸痛左個幾星期

罷

去就去最高生意個間 例如尖咀個間 學生哥記得日日 lunch 時間11:00 前 去坐打下機到3:00

我發夢自己帶左d昆蟲去吉野家放養

有無人解到夢？

爭氣啲啦香港人
唔好罷一日又走去食得唔得呀

支持到底

係到食野， 大叫有曱甴會點。。。 班ol 實好驚

粉嶺嗰班員工全部大陸閪黎
全部坐撚哂喺到霸撚住最入嗰2張枱dllm
重點講野勁撚大聲 以為自己去左party

咁多邊爐有冇消化問題

重點係 員工都係大陸閪

試過去mega box個間，仲污糟過屋村分店

快D行動 好撚憤怒

認真，一兩年前開始覺得雞野家d雞好難食，有怪味，以前都唔係咁，之後就無係佢度食雞，去食牛肉飯都少左

要call食環消防了

反正無論日本定香港公司都係仆街黎 係香港有正數... 一雞死一雞嗚

平時久唔久都會食一次，而家下世啦

廚房污唔污嘈？
使唔使call食環

全民1823大行動

從來未見過香港人成功抵制任何一間公司
不過都希望有第一次嘅
我就罷食任何一間都冇難度

openrice 負皮吉野家

已經1823左

灣仔地鐵站對出果間近廁所d位臭到仆街
個廁所仲要扮維修 修左n年都唔開比人

執柒咗佢

泰國米都唔用食大陸米，你食啦

奶共狗開，難怪間野D衛生咁差
佢D飯晚市都要50，同價錢太多選擇

兩年冇食過，唔明有咩好食，一食就知啲嘢唔新鮮。

各區吉野家衛生報告

1.
2.
3.
4.

吉野家d 環境好污糟下，旺角果間成日有烏蠅

愛国老闆洪明基

投訴佢,屌

APM果間晚市熱到無冷氣咁 最入個位焗到死

唔撚食 屌你跪低咪跪低
大費周章 四圍宣傳咁撚樣
永久罷食
利申吉野家火鍋fans （純粹費事成班fd諗食咩）

鼓勵老人家可以去吉野家坐 變成下一金拱門咁齋坐唔食

永久黑名單

投訴去日本總公司啦

批鬥正式開始
罷食垃圾
等關門大吉

需要poster, 要整D人血牛肉飯周街貼

有冇得寫信去日本總公司

話佢因政治理由收回有效、受大眾喜愛既宣傳
因政治原因下令解僱廣告員工嚴重影響公司形象
使用中國原料、近年品質嚴重下滑，質素監管日益馬虎，與本家產品相距越來越遠，恐怕會牽連整個品牌之聲譽

雖然我好鍾意食吉野家牛肉丼，但我決定以後自己煮，反正識煮

大家睇清楚，合興唔單止經營吉野家，佢哋另一主業係獅球嘜食油！絶對係扮香港人品牌去供養大陸

Unlike左

吉野家出晒名員工好鍾意喺公司入面扑野
而家見到吉野家都有種心理係D野食入面有精味

其實應該 掉轉寫

話香港吉野家支持示威者，支持暴力

現在天氣好熱， 電費又貴，同埋為咗環保，我決定屋企唔開冷氣， 落樓下吉野家坐算！有冇人join?

我上次叫牛舌丼，最後淨係得幾片牛肉

試過有朋友食第一城間吉吉見到小強仔行來行去
我好想盡責咁投訴

永久罷食！

荃灣地鐵同葵芳兩間都見過拇指咁大既小強

無良品牌

吉野家高sales分店：
上水站
將軍澳厚德
葵涌廣場
TST金馬倫道
中環

替代品：加藤屋
人地612全線店舖休息一天

任何衛生問題、貨物阻街、噪音燈光污染即刻向相關部門投訴

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

屌你老母用大陸米賣到咁貴

放飯時間又咪大把人狗衝

次次食完都肚痛 真係不了

直接向日本總公司投訴得唔得

食屎啦雞野家
罷食

收到 開個新post 叫學生支持？

日文巴打寫信去總公司投訴

食屎啦

同意 救自己人

吉邊幾正 都唔會再食

byebye

溫馨提示，上水火車站B出口吉野家裝修緊

有無日本巴絲可以寫封信去日本公司叫佢地重新考慮合興嘅經營權

詳述原因，要求日本另覓代理或直接接管
同香港代理解約

知佢用黑龍肛大米同埋當年個反福島廣告之後就已經唔撚食啦

有冇方法，令日本方面唔再比條撚吊代理吉野家？

要好多日文巴絲寫信去日本投訴

與其罷食，不如去齋坐好過啦，佢咪同老麥一樣，唔係唔俾等人呀？有本事咪做帶位服務囉，人齊先俾入。

呢個真係要做
照send 獅子狗卷嘅圖比藍絲叫佢哋抵制。

訓左冇睇
發生咩事

一早罷食吉野家
又細碗又貴又難食

而家更加罷食了bye

炒撚咗獅子狗卷廣告個marketing同事

d 位太窄，成日有人倒瀉野，個地下又濕又痴

唔使再去食吉邊

中環個間真係好撚臭 成陣死老鼠味 地下又痴粒粒 1823下先

don't give yourself excuse even once!!!
This is an absolute battle.
有今生無來世! Totally ban to 吉野家!

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

今日開始唔撚食
屌你老母

仆街 d 自助餐具bar入面d野污糟到唔知有冇洗

本身好鐘意去打邊爐, 以後唔撚食

不嬲唔食

拿，你地唔好得把口見唔洗點等位又去食丫

拎左個經營權搞到咁柒, 日本總公司快快收返啦

你跟返呢兩日嘅新聞先上嚟留言啦

作為一家企業，不保持政治中立係第一大忌。而家我地就幫佢一把，喺各區吉野家分店門口支持送中法草案，支持林奠，睇吓會點？

點投訴佢最快？

Yoshinoya 定 Jiyejia

反正佢啲牛愈嚟愈少
以後唔撚食

罷食吉野家

次次打完邊爐都柯到七彩

唔使啦，最好佢蝕住做

而家天氣咁熱，吉野家有冷氣又有得充電，入去等人最好

今次兩邊都得罪哂，好有希望

其實係咪應該照幫佢宣傳獅子狗,等撐警個班都罷食

真係好似黑社會

垃圾吉野家

請 吉野家 註明 用咩米 黑龍江 大陸米 唔好扮 咩黑龍江日本 種既米。黑龍江 唔係 日本既

永遠罷食

有隻寵物曱甴去幫襯先

有冇投訴電話

有冇投訴信Draft?

G持

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

食環

賣少兩盒飯，佢先唔春驚

公司最撚驚係black mouth
你話如果乂班搵班古人日撚日洗佢版

一出po就屌！
洗撚到佢以後冇撚得用fb宣傳

連登仔唔撚係連鍵戰都輸呀嘛？

西九龍中心間分店有好多曱甴，以後日日報食環

海關
食環
消防

日日報好撚累

發夢入過吉野家個廚房好多老鼠

痴線咩，啲嘢食咁烏糟，出面食完飯，三個人入去買一杯可樂坐幾個鐘打下機飲下保礦力就算喇

屌那星打撚死我都唔撚食

1823

人哋根本睇唔起香港市場。
大陸好多人食吉野家早餐。
六蚊有粥有豆槳。
成14億市場。俾你做生意點揀？

支持左好多年，唔會再去

去藍絲區域吉野家貼呢張嘢
幫吉野家免費宣傳
記得用巴打建議嗰隻膠水黐

garbage food

岩岩打左去食環署 投訴觀塘apm既吉野家食物唔乾淨

幫幫手 有無肚痛肚屙受害者

真 次次食完葵廣邊爐 唔肚痛都痾足一日
近年已經少食 煲大佢

不嬲唔食狗飯

平時最多人食香港吉記就係d後生，
條友都唔撚用腦諗下既，依家d後生既罷食吉記收硬皮

香港吉野家快撚D執笠

如果香港冇生意咪唔好做香港lor
有人辭官歸故里
有人漏夜趕科場
我又唔信冇人接

有無罷食罷買list

香港生意都唔差啊。
嚟緊應該會好多人去一台人打一個邊爐。
仲傾計坐足成晚。

發夢個牛爐污糟到on9
汽水機位又勁撚多蚊滋仔

Unlike左個fb先

唔會食

過一次洗碗水就算鳩數架啦
忙到咁仲得閒幫你逐隻洗咩

報食環

可以向日本總公司投訴嗎

梗係要

次次食完都肚痛 係時候call食環

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

推!

d 椅先係極品....

將佢變成starbuck齋坐

推返上水 下面任揀自己推
推得好辛苦都唔上熱門

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

主要品牌
編輯

食用油：

獅球嘜
駱駝嘜
麒麟
紅桃
喜鵲
盈樂
金鹿
SS上等食油
青島雙鴿
西餅店：

超羣
中國東北及華北地區連鎖店特許經營權：

吉野家北京市、天津市、河北省、遼寧省、黑龍江省，吉林省，內蒙古自治區、河南、山西及陝西
Dairy Queen

來源：wiki

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

希望成功
利申：福喜之後罷食左m記，望到佢日日排長龍就心諗

吉野家衛生既痛腳真係多到唔想數
係時候提醒下大家 間嘢啲員工點喺廚房雜交

啱呀人工又低工作又閪

可能過咗期

不嬲都污糟架啦呢間野之前聽唔少啦

好欣賞佢地，唔係為咗打份工，返緊工都為香港人打氣申張正義，如果佢地比人炒冇咗生計，佢地都係義士。

想了解下，可否例如去信日本吉野家之類？有無用？關唔關事？

發夢放野個高溫櫃好污糟

全港罷食吉野家

之前去食雞肉米粉下午茶，臭㗎啲雞
啲餐具枱櫈地板全部都油淋淋，勁噁心，請都唔撚食

我細佬以前做吉野家
佢講過有一次有隻強仔經後門入左廚房然後飛起左直接喺領餐處9飛出去飛左去客人個火鍋入面
強仔火鍋

狙擊吉野家代理

咁撚難食 頹飯 食黎托柒咩

搖撚準備

有無ching識日文, 寫信去日本總公司, 講下發生嘅事, 叫佢地review下合興作為香港代理

拎食牛肉飯啲錢去登報唔該

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

繼續向大陸個邊講 吉野家點抽水點辱警
港獨革命名牌

推到佢兩邊不是人

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

我要食野但唔食吉野家

有冇日文JJ？
其實可唔可以一人一信去日本吉野家投訴
要佢收咗合興個香港代理權？

社交媒體傳訊公司SSHK，其老闆是曾經幫薯片叔叔搞選舉工程的公關團隊，四位老闆本身透過高登討論區認識，成立社交媒體顧問公司僅一年，就有過二千萬元生意額。他們指現時做公關不能再用以前一套：「以前嘅時代好多事情發生出咗問題，通常第二日啲人打開報紙主要幾份頭版先見到問題所在，大公司通常都係咁，但而家好多時（訊息）燃燒得好快，今朝有人鬧，中午已經全世界都講緊。」

吉野家小編隊都是90後年輕人，他們笑言沒想到網民會有如此激烈反應，但只是澄清就無需緊張：「客户好放手俾我哋揸旗（話事），我哋會同佢講唔使緊張，媒體報導加入我哋回應同澄清立場後，網民反應都變得正面。」小編又指很多時候出貼文或回應不需要得到客戶或公司批准，「因為反應要夠快先有attention（關注），客戶都支持我哋踩踩界，營造企得較前形象。」

發夢啲雞過咗期都照用
巴打仲有冇多啲夢境分享

我可以幫手

但首先有圖有真相

一封係講佢質素

一封講左政治迫害

用唔同名send

Sony Mobile 我都屌過

唔開胃

罷食啦

其實店入面好多明火打邊爐⋯⋯好危險⚠️！

其實要幫襯佢，6人一鍋

仲要自備食材

有無可能叫日本果面收番佢個經營權

抵制埋超羣啦

唔好食
放台面
叫佢唔好收

我擺食

本身近幾年已經好少食，原因，大家懂的
罷食零難度

我唔似廢老 連人地賣咩都唔知都話抵制
而家照直講 冇幫襯開 抵制唔到

松屋落到大陸代理手一樣變垃圾

支持
支持對家 佢都夠撚薑

仲有獅球嘜

真係唔好食 廚房counter污糟到仆街又臭
PS.係入面做

吉野家係好多人吃，有好多家長帶小朋友去吃，d廢佬 廢閪就會吃下午茶

日本吉野家衰過達哥出賣back up佬

1983年4月，金肉人的動畫開始播放引起了大熱潮。
那時已經申請公司重建通過的吉野家想要有個好起頭，便打電話去東映要求動畫中牛丼店的名字改為吉野家。
作者二話不說馬上OK。幫他們做免費宣傳。
之後動畫播出反響熱烈，帶動了漫畫銷量由原本的三四十萬飆到百萬。就連金肉人愛吃的美食牛丼也受到影響從原本的冷門食物變成熱門食物。人潮大量湧入吉野家，更幫他們開發了新的客群、也就是崇拜金肉人的小學生族群。

金肉人可以說是他們的再世恩人。
高層為了對金肉人表達感激，便送了一個碗給作者，跟他說只要他拿這個碗去吉野家，就可以給他永久吃免費的牛丼。

節目工作人員請作者真的拿那個碗去吉野家吃免費牛丼，結果店員卻跟他說要收錢。
最後仲比吉野家搵左個傻鳩職員撚佢，就冇再合作。